係咪所有女仔都會約炮

俾我發現左女朋友有第二個IG約炮
但係明明對住我好乖乖女咁 雖然有時都會講下鹹濕野
係咪所有女仔都會甘我只係同佢一齊咗一個月左右
見佢WhatsApp男都唔多個 點解會咁㗎

女仔約炮都on9，梗係直接做雞啦，有錢收

男人都可以做鴨架，有錢收

ig名呢?等我block左佢, 唔會上當

係 今晚尖東ok？

IG
等我幫你試探下

以前以為約炮非主流
但自從有heymandi後
發現真係好想女仔主動約